燒山話中左武肺炎 會有可能不育

燒山講 中左武肺 有可能不育 因為病毒會攻擊 子宮

睪丸

湖北人 從此冇仔生

湖北盛產革命份子，好絕

更加証明呢隻毒係生化武器

聖經滅國十災之 絕後？

創世記？

唔係話咩，不過其實老燒啲野有冇FC或者有咩根據架？

佢講左隻毒會攻擊性咩地方時 好似用d 幾專業醫學用詞
應該係網上論文 copy 出來

佢似睇完年代向錢看再講番出黎

十災ing

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply